「討論post」勇武真係有用？

係好撚有用！
多謝勇武！
受小弟一拜
Mon post狗可以死返出去啦

依家先係重點
大家都知道今次嘅革命
一定會係長期作戰
所以我哋除咗勇武
同時都要和理非行動

「經濟篇」
罷買

只支持良心小店

呢2個黃藍地圖互補其短
2個都要用都要幫手報料
只要你用過一次就會係google map儲存

和你試
大家都係有良知嘅香港人
平時可能比較少試食試用
不過要長期作戰
我哋要令到對家嘅經濟受損
level 1經過無良商店，一定要試食試用，只用不買
level 2自備日用品出街，例如水樽。
我就每次都會帶空水樽出街，然後去M記攞水
level 3路過無良餐廳攞多幾張籌令到食客以為要排長龍放棄。
建議攞多人數既籌，咁樣間餐廳就要hold住一張大枱
被迫同藍絲親友食無良餐廳食耐啲霸耐啲。

黨鐵
所有學生同我用長者咭

利申 和理非 唔識得勇武戰略
咩打狗救人
咩五分鐘黃金時間
咩打波組隊舉手

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

認真post

冇人理

幫幫手推啦

慳到既錢有幾個用法
1.助養發夢孩子
咪撚再捐俾祈禱ngo

pish